陰鳩公 黃屍又示弱 自己主動站比對家聽我地係垃圾

屌你TVB戰線得小貓三四隻去堅持
係咪放棄喇？係咪革命唔再係潮流就冇人做？

我地需要你既行動
TVB 戰線 link:

推

無成本任務都唔肯做，黃圈真係抵輸

推極post都無人做任務，收手啦

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

樓主現實單機，連登都單機

我真係寧願你地係靜靜做
大佬佢地係靜到做都冇撚做

推多下

食緊黃店樓主唔好放負

幫推